[多圖][有腳]超正長腿白滑台妹

巴絲打們睇完覺得正既請幫幫細佬做份問卷 酒水不會少
如果巴打們想睇D咩女可以提出我盡搵

唔該晒巴絲打們 高登有愛

做左

Done

高登

哇屌你老母雞排妹好撚正

巴絲打們睇完覺得正既請幫幫細佬做份問卷 酒水不會少
如果巴打們想睇D咩女可以提出我盡搵

唔該晒巴絲打們 高登有愛

新高登

又真你有

最尾條女邊個黎

Thanks man

點解成日死圖

明明開post睇冇事，出到黎又死圖

放心 做左

到底第一個post最後條女咩名？

第3條叫人比價錢有啲on9 👽

我諗住入黎睇一張圖，竟然真係多圖

好撚正

我們已收到你回覆的表單。

Thanks!!!

當然啦

我唔會再係夜晚幫人做問卷
做到我好撚肚餓

這裡不是高登。

巴打謝謝你

Thanks

屌 差啲睇完圖就走 好彩眼尾臘到話幫手做問卷

完成！

見你d圖幾好
幫你做啦

已完成

做ed

留名

豆花妹

好撚正呀DLLMCH

加入！

已做

有無腳趾 最好係白透紅個隻

咩名

通宵溫書就幫你做下 太多字要打好鳩

jed

填完

Your response has been recorded

幫你搞點

nono

見你咁咁誠意
done

所以多圖真係多圖

見你咁有誠意，問卷已完成

我們已經收到您回覆的表格。

名留青屎

見到咁多巴打幫手做，唔知點解好感動

d女正撚到

雞扒妹
nono
蔡黃汝